今日放工暢通無阻

放工搭巴士 唔經大埔黃大仙 沿路暢通無阻
藍田落車見到連儂牆都拆得8899 穿過匯景都唔覺有班刻意著黑衫的人 出到啟田平時擺晒壇果班友都唔見
真係好舒服 有種回復平靜 趨向和平的感覺

頭先路過見到有兩個人又係匯景貼memo 條女個波都出晒汗